gidle性愛指數點排?

1. 美廷: 有生之年真係好想同呢啲好令好令嘅女生愛愛
2. 護琦: 有生之年真係好想同呢啲好qq好qq嘅女生愛愛
3. sure: 直覺佢幾大食
4. 隊長: 女皇Feel幾淫
5. mini: 無乜特別
6. 惠診: 本來覺得佢最淫但同其他成員拍埋一比法國佢真係有少少醜

sure

秦妹swag feel先抵玩Ar…

are u sure?

係 成隊最想同佢玩wild sex
聽到佢Latata入面句 oh oh就射左少少

1111111111111111111

yeah sure

濕潤性愛快感…

惠診

MINNIE超正囉

美廷=護琦>米妮=sure>小惠=小絹

支那琦都屌 樓主食開屎

好想餵佢食辣椒再迫佢痾d辣椒屎 然後等佢屎眼火辣辣之際 我再搽d泰式辣醬落條J到anal佢 肛內中出

米妮嚴重被低估..

美妍 其他是但 隊長負責落街買餸

I'm not sure but I'm sure

同女人做愛關你咩事

小娟應該係追撚含

正

樓下全家中肺炎

唔啦企喺美廷呢啲神顏隔離真係上唔到大台

上到我張大床

我唔介意被佢扭下